同條女講分手 佢係撚咁話要自殺應該點做

老老竇竇 件事拖左好耐下 仲成日比佢騷擾我生活 成日用死黎威脅我 應該點做 好辛苦 【認真問】

由佢死，唔鐘意仲理嚟做咩

做到好仆街等佢主動同你分手

介紹靚仔比佢識

佢自殺有冇其他人知先，自殺四圍講9成9attention seeking，真正自殺會冇乜預兆咁就去左死

由佢 佢點會真係敢

由佢，佢唔敢

利申試過，ex仲生勾勾

你條女雞黎 有錢就食到

屌，唔那係呀

係 正臭雞黎

認真 報警
一黎如果假既可以兇一兇佢
如果真既都有黑警處理

係佢面前含撚

咁話哂咁多年 佢死左我真係可以當咪事都冇咩 點還翻個女比人地

叫佢參殺自殺小隊

已經咩方法都試過哂 迫死我了

你同佢講：我想玩3P

痴撚線

佢冇呀 佢就係乜都唔同人講 想搵個人疏導下佢都唔得 有諗過打比佢呀媽 但冇啦啦打去好唐突

但想考警察 會唔會有影響

佢煩撚左我兩個幾月 又話退學又話自殺又話死去我屋企樓下 又話要寄翻哂啲野比我 一日打左二百幾三百個電話黎 唔撚知佢想點

咁你仆街 聽child登啲人講唔好理佢，處理得唔好，真係死左你一世唔安樂

仲話要寫遺書 話我同另一個女仔迫死佢

你條女靚唔靚